屌你個嘴 北角d新樓包裝到北角係豪宅地區

原來係集體藍絲+福建黑

海璇 維港頒

不了
上開連登都係今日先知
點夠宣傳

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓價跌後蓋清會唔會買返兩棟炒？

海璇
維港匯

炒iPhone好過

有水管外露果啲揾手足玩澎漲膠封晒佢

北角匯個商場d保安仲要深藍黎
有個肥保安，話比人打爆眼唔係用布袋彈，係比示威者

如果海璇都係大陸人買多呢?

福建幫應該都係住舊樓姐
新樓佢地有鬼錢買

幾千萬正常人點買得起

但好多福建佬喎. 仲立埋架生周街打人. 好撚驚下喎.

住北角會比福建佬打

但佢地係豪宅既街坊
頭先果班大大聲話要殺晒全香港後生仔 見人後生就打

北角間南記又係全部人都係福建幫

蓋清唔好再燈樓價已經好貴

海璇3,4萬一呎

本身仲比個地產水我睇君豪峰
垃圾地方

海旋 維港匯全部都係大陸人買

係, 一樣都係蝕
IPHONE起碼可以自用, 果D樓俾狗都唔住

明明只係福建其中一部分

喊撚左 海璇同僑冠大廈一街之隔...